{
"Course 11": [
        {
            "question": "Nabi ka ﷺ Jism Mubarak Kaisa Tha..?",
            "optionA": "Patle The",
            "optionB": "Thoda Mote The",
            "optionC": "Na zyada Mote, Na Duble Patle",
            "optionD": "Zyada Patle The",
            "answer": "optionC",
            "feedback": "-"
        },
        {
            "question": "Kya Nabi ﷺ Nabi Banne se Pehle Sare Buriyon Se Door The..?",
            "optionA": "Nahi",
            "optionB": "Ji. Door The",
            "optionC": "Allahu Alam.",
            "optionD": "null",
            "answer": "optionB",
            "feedback": "-"
        },
        {
            "question": "Makka Mein Log Nabi ﷺ ko Dekh kar kya Pukarte The..?",
            "optionA": "Khubsurat aur Ameen",
            "optionB": "Sirf Ameen karke pukarte the",
            "optionC": "Sadiq karke pukarte the",
            "optionD": "Ameen aur Sadiq Karke Pukarte The",
            "answer": "optionD",
            "feedback": "-"
        },
        {
            "question": "Walidah ki wafat ke Wakt Nabi ki Umr kya thi..?",
            "optionA": "7 saal",
            "optionB": "7 saal",
            "optionC": "6 Saal",
            "optionD": "3 Saal",
            "answer": "optionC",
            "feedback": "-"
        },
        {
            "question": "Nabi ﷺ Ka Seena kisne chak Diya..?",
            "optionA": "Israfil",
            "optionB": "Mikail",
            "optionC": "Jibraeel",
            "optionD": "null",
            "answer": "optionC",
            "feedback": "-"
        },
        {
            "question": "Fatimah R.a Ke Aulad Kitne The..?",
            "optionA": "5",
            "optionB": "2",
            "optionC": "4",
            "optionD": "3",
            "answer": "optionC",
            "feedback": "-"
        },
        {
            "question": "Nabi ﷺ Ke Aulad Mein se Sabse Pehle Kinki Paidish huyi Thi..?",
            "optionA": "Ibrahim",
            "optionB": "Abdullah",
            "optionC": "Yusaf",
            "optionD": "Qasim",
            "answer": "optionD",
            "feedback": "-"
        },
        {
            "question": "Niche diye Gaye Options Mein Kounsa Nabi Ke \"Beta\" nahi The..?",
            "optionA": "Qasim",
            "optionB": "Hamza",
            "optionC": "Abdullah",
            "optionD": "Ibrahim",
            "answer": "optionB",
            "feedback": "-"
        },
        {
            "question": "Nabi ﷺ Ki Aulad Ki Ta'daad Kitne hai..?",
            "optionA": "Saat - 3 Betiyan aur 3 bete",
            "optionB": "8 - 3 Bete aur 5 Betiyan",
            "optionC": "7 - 3 Bete aur 4 Batiyan",
            "optionD": "10 - 5 Bete aur 5 Betian",
            "answer": "optionC",
            "feedback": "-"
        },
        {
            "question": "Nabi ﷺ Ki Kounsa Biwi Ko Sabse Badi Faqeeh Aur Aalimah Hai..?",
            "optionA": "Khadeeja R.a",
            "optionB": "Zaibab R.a",
            "optionC": "Ayesha R.a",
            "optionD": "Hafsa R.a",
            "answer": "optionC",
            "feedback": "-"
        }
    ]
}
